有冇人熱戀期好短

姐係好鍾意好鍾意果個時間真係好短
一過咗就真係冇曬感覺
唔想成日都咁 但我真係唔識點keep
冇咗感覺但仲要肩負責任就覺得好難為自己
但又唔想好似玩鳩人咁咁快分手
到底係點樣keep住有feel
利申幾個禮拜就冇曬 但本身係抱住認真拍既心態

未熱戀先失戀

同我拍就自動keep到

有時拍拖唔係純粹靠感覺維持

衰咩失戀

我女朋友就係咁 之前拍過幾次拖都好快散

咁到底應該靠啲咩 真心求教
唔想再幼稚唔成熟傷害人

我都係咁 你會唔會因為咁自動當咗你女友想拍散拖？

屌 你同我上一個差不多

之前女朋友就係咁 一個月都冇就完左

唉 我都唔想再咁樣 所以開post問

一個月都冇又誇咗啲 佢擺明玩9你

咁都叫一齊過 照計啦…

以前ex係

係咪因爲興趣唔同之外 性格都唔算岩玩？

而家係 我覺得佢係有啲正經
但之前岩玩果啲一樣捱唔住

完全無熱戀期又點睇？

延長觀察期點睇?

你幾歲

同男朋友拍左拖年幾都仲係熱戀期 需然成日鬧交但即日會好翻，日日都好痴對方
利申：同居

我同你一樣 拍左半年左右炸
已經好似淡左

其實我同佢就靠同居黎維持關係，有咩都要講岀黎，因為想對方已經融入左我地嘅生活習慣入面，
變左我同佢嘅生活入面都冇左對方嘅話就會覺得好唔舒服同辛苦，變到唔可以離開大家
我之前都好似樓主咁 但有日我終於搵到個問題就係我唔靠同對方一齊生活就好難維持到關係
不過每個人都唔同 所以自己好佩服啲Long D

咁點解一齊

延長緊 延長完又點
最後就會磨到冇曬

18

但現階段好難話同居
睇完你講之後發覺其實我唔係好需要佢
姐係生活上好多時都鍾意自己搞掂

半年先過熱戀叫唔叫正常

一早知自己係要新鮮感嘅人就唔好拖累人啦
你一句無感覺就判左另一個真心想長嘅死刑，分手

只係因為你中意自己多過另一半姐

承諾 負責任
有心要拍長拖既無可能只靠感覺 唔通同佢鬧交一畯覺得唔愛就分手? 想拍長既忍一忍呢啲念頭 繼續行落去 除非你真係唔愛到已經唔想再見倒佢 慢慢發掘同欣賞佢既好

今次一早下定決心要長拍 我都唔想分
而家問下可以點補救又要比你未審先判
連登仔

其實 我同男朋友都係19歲姐 係我自己日日去佢到訓
當你搵到一個可以比你完全依賴嘅人你就唔會想咩都自己搞掂
可能樓主未搵岩對象 ？

...
學到野 多謝

我都唔知 自己都唔知岩唔岩
Btw咁睇絲打同你男朋友好sweet

我同佢都唔係d好小情小趣既人
一開始就好似拍左10年拖咁超理智超唔浪漫
d咩紀念日完全唔興慶祝 生日節日都係平淡過

你地幾歲
但咁樣一樣keep到？

20頭 我大佢少少同年
keep到啊
好似一開始大家就好了解對方咁 咁耐以黎無鬧過交 同時無熱戀過 完全唔係d人轟轟列列一個月快樂嗰d

呢啲好少見
但一齊果陣都開心就得

我都唔知自己啲熱戀期去左邊
一拍拖就勁老夫老妻feel 即係去邊就交帶聲 唔會話日日秒秒都keep住whatsapp
又唔會日日嘈住要見 大家都係夾到就夾 唔會三更半夜話好掛住你走出黎個啲
所以有時我會諗 到底佢係份人係咁定唔緊張我

開心 但係真係超平淡 好似好奇怪咁

係啊 你唔覺得好舒服咩？係超信賴一個人先會咁 我地完全無咩sweet野 就係普通生活 好似屋企人咁 我地同居

但冇熱戀期會唔會覺得悶
我諗應該係佢份人係咁

睇字都覺得其實有啲sweet 老夫老妻

我地唔係同居
比起一般情侶我諗我地算見得少
我以前拍拖會日日都好想見男朋友 睇下佢做緊咩又衝去接佢收工 而加唔會了
利申 仲慢慢習慣緊

我地連叫bb啊豬豬啊嗰d都無 都唔會話掛住 完全唔會有甜言蜜語 我唔知咁會唔會奇怪或者唔好 但係so far無問題就繼續咯

你問吓你老母同老豆係咪仲熱戀期
世上無永遠既熱戀期
中學都學過啦
激情 親密 承諾

我同你相反我以前更冷淡 對住佢我叫做好左架啦 都會久唔久無啦啦錫下佢一啖 對於我來講 已經叫懶sweet 咁耐以來 一張錫住既selfie都無 我自己都覺得好似好奇怪

我其實有小小
不過都開心既 起碼大家啲喜好都好夾
唔會去追求啲咩好野/食咩/去邊/做咩 但求簡單啲兩個人食餐飯咁就ok

我問佢有無掛住我 佢會答我無
開頭會心諗做乜鳩 但後尾諗落講多幾句又點
磨合到相處得舒服我就ok
Btw 絲打一齊左幾耐？

一年啊
我岩岩佢攤係我隔離我問佢喂你有無掛住我 佢答我有 會唔會仲九唔搭八
相處舒服就ok啦 相處我同佢好怪 出到去酒吧玩 我同佢完全分開好似唔識既咁 各自玩 d人出黎我d朋友都係一對對咁痴住 我同佢行出來好似好怪

認同 啲女仔一句話無feel就想分手

但個心會唔會因為見到對方而激動

又極端化
而家係講緊熱戀期太短 唔係要永遠呀 叻唔切

咁簡簡單單都幾好
起碼開心

一無feel就想分手
唔好難為自己啦

我都覺得咁樣好仆街 當人狗咩

你驗眼啦仆街 咪話唔想分手

男朋友好似都係好快過熱戀期既人
佢同我一齊之前係諗住唔拍拖既本身
之後唔知佢點解想試下認真拍一次
之後唔識介定熱戀期啦
你話成日見面同仲好愛對方就到依家都係既
但都就話依家其實冇激情, 唔散係真係單純因為愛
你參詳下睇下分唔分到你係冇左d 咩啦

利申 冇追po, sor for1999

從不
好淡定
小鹿亂撞啊 等回覆whatsapp既感覺都無試過

多謝絲打 我要sip高枕頭諗下

咁仲未一齊果陣呢 曖昧果啲都唔會小鹿鳩撞？

笑左出聲

曖昧關係嗰陣都無啊 應該係話 我好似無乜點曖昧
我地一齊仲要好似傾生意咁 大家ok完握手
好自然咁一齊 跟住同居 所以 無乜特別溝來溝去 只係一段時間大家成日陪大家 覺得合適就在一起了

咁係因為你or 佢唔維繫段關係吧

搞事啊

你既情況完全顛覆咗我認知
Wtf

... 駁唔到...

我都係咁話
我以為我已經係個別例子

係咪好似好奇怪
我都有時諗會唔會有問題 但係咁相處大家又好舒服所以算9數唔理咁多

越黎越鍾意，由一齊果陣無乜感覺，越耐越有味道同情趣

你之前拍拖係咪都係咁？

我都唔知點解會係咁
但係其實我地好多野講 會討論好多野 會出去拍拖食飯行街 只不過你見到我地就好似見到你阿爸阿媽咁相處
甚至 我啊爸啊嘛仲sweet過我地

咁樣幾好

On9覆咗三次

對住ex更冷淡啊 但係佢會係咁痴埋黎
現任唔會 大家都唔痴 所以就咁

咁起碼有好多話題
你地會唔會似soul mate果煩多啲

竟然係咁 咁你地都遇到好岩大家既人

我都會講好多野 會討論
但都會叫下啊b個啲
絲打你地係平淡是福 咸魚白菜個啲黎架喎

呀b 咁都幾好

係省卻左磨合個步 直接跳step

真係好睇慣唔慣 大家咁舒服咪得 咁可能走得仲遠
所以樓主唔駛咁介意熱戀期既問題啦

應該係掛 但係回憶愛情既時候 我地就無乜特別野 零甜言蜜語 我都唔知點解係咁
我愛你我地一年加埋講三次都無

樓主我同我女朋友熱戀期都好短加上我同佢又係long d 但其實我哋大家都明白大家都有自己嘅生活冇可能無時無刻都要人哋陪住自己,亦都唔使成日好似交貨咁樣唔講我愛你呢啲野 心裏面掛住大家想講先講 而且要相信對方唔好亂諗嘢

我愛你呢啲就算啦
最憎啲情侶講到好似口頭禪咁

叫啊b都不是常常 我咁叫佢已經覺得自己好sweet了 我唔識嗲 又唔識氹 所以好kick

係 某程度上佢同我好似
基本上出去我地拍拖食飯可以直頭佢新餐廳佢都完全知我食咩 跟住低頭食飯 完全唔講野 好似好奇怪咁

我地IG係完全無合照 見到人地放閃post到一生一世啊 錫住咁合照 我諗我一世都做唔到

action speaks louder than words

拍左2年幾，初初幾個月無乜熱戀感覺愈拍反而愈熱戀初初2星期見一次，而家一星期都見2~4次

呢種拍拖好咩
對一個認真想拍拖既人黎講
好心傷
第一個拍左三個月 佢就話唔想再付出 好累

好 我試下舒服相處

遲來既熱戀期

2年半了，仲熱戀緊，係愈黎愈愛佢

比你揀 會想佢拖多陣試下磨合
定直接分手

咁咪正

我同佢係成日見，不過又唔會覺得悶，平時一齊打下機，係屋企睇下戲，互相鬥下嘴，陪下對方做下佢鍾意做嘅野，仲有就係唔好吝嗇讚美，同埋sweet 嘅說話

聽人講冇激情feel個啲可能就係對的人 即係唔會成日嘈交 一眼就認定係結婚對象咁

好sweet
但我地冇乜共同興趣 又唔會成日見
讚美唔係冇 但成日一講就好似好刻意咁

你無feel 嘅意思係咩？ 完全唔期待佢搵你同埋無開心嘅感覺？ 定只係 鍾意嘅感覺無咁強？

後者會易處理啲，不過前者就

前者...姐係覺得傾唔傾都冇咩所謂

邊個弱智負評

點解你地可以咁快冇feel......

我都想快啲冇feel

利申：分咗手年半仲好鍾意前度

日日啪啪啪啪

你試過？

失去咗既野同得唔到既野一樣
都會念念不忘

同另一半一齊左3日佢就已經話我煩對我冇興趣 拍拖浪費時間
利申 手已分

全部唔過3個月路過

過左熱戀期之後
女朋友掛住同男性朋友玩
好少wts我
平時隔3 4日先搵我1次
但我仲係熱戀期緊
我應該點做好

以為自己開post
同你一模一樣 都係之前貪玩個啲都捱唔住 正經都唔係幾捱到

又真啊

個個都話我地企埋一齊好似十幾年咁 但係其實一年多少少
不過完全唔鬧交我有聽過話如果一鬧就返唔到轉頭

但我勁無安全感
佢成日唔搵我都會搞到我覺得佢係唔緊張我

係咪忙緊 有交帶我覺得都ok啊
無啦啦消失就唔得啦

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

似家人唔係可以結婚喇咩

...真係要諗一諗

真心冇共同圈子 好易dead air
佢話唔怕dead 話唔洗專登諗話題好舒服
但其實我怕

！！我男朋友都講過類似既野
佢話兩個人靜靜地坐係度都好舒服

嘩屌個post我仲以為係我開
我都係咁 好快過熱戀期 一過咗對住佢仲會有厭倦嘅感覺 會想同呢個人斷聯絡
我呢啲人真係唔可以拍拖害人

我覺得 因為係果個人真係唔岩你 你先會咁 當你遇到一個真係適合你大家都好相愛對方嘅人時 你就唔會咁了

好貪新鮮

我
差唔多熱戀左一個月就冇
冇個下會唔開心 覺得係咪佢變心
但慢慢發覺要成為soulmate
唔可以靠激情
而係認識對方深處

以家平淡穩定過住都好幸福
已經成為習慣同依賴

咁佢擺明玩9你

Same

同男性朋友玩 佢似騎牛搵馬

超短 三個月一定厭

你做咩呀

屌 呢啲時候就算唔同意都唔敢出聲

我同我男朋友仲有兩個月就兩年
到而家都仲熱戀緊 好鐘意對方 好想成日見

.....好似講緊自己咁 仆街
但唔可以咁逃避呀

我都唔知 岩既人真係好難遇到
Timing要岩 性格又要夾 真心好多變數
有feel真係唔係大曬

搵到soul mate真好

我愈黎愈短 幾個禮拜就冇咗........................... 想斬死自己

絲打你就好 遇到個咁鍾意既人

絲打真係唔拖得啊
我之前同ex差唔多3年
有兩年都冇講過野咁濟
因為我地好似一齊左1年之後就大家都淡左
當初一齊之前都唔係好了解大家，都未知係咪真係夾 搞到勁後悔 果時真係有feel就大曬
如果當初開始淡嘅時候大家都攤開曬黎講就唔洗浪費咁多時間

拖成兩年 浪費青春

點樣可以忍到